旭日行動

有冇人係荃灣出發？